買左隻震蛋比女朋友生日

佢黎手掉左落垃圾筒

跟住大喊話好污糟....

全新一手未開封,有幾污糟,定係佢個腦污糟.

好男友

現實：
樓主買完個震蛋比自己
右手交左手
左手掉落垃圾桶
然後...
我根本無女朋友

你睇下精神科好D

幾時約埋一齊睇

幾百蚊....仲要防水無線

俾我

男人老狗要黎做乜

男人都用得

NO GAY

震龜頭

你地扑過野未

口都爆埋, 太乖乖女.........

咁都乖

咁貴，你比人昆左啦

留比自己用啦

可能已經有按摩棒呢

難到登天, 教左幾耐

日本買GA 2XX

掉左唔比汁

佢覺得呢D污糟

太明顯啦
點解唔扑嗰時正拎出嚟呢？

同你買左佢

堆田左

就係一拎出黎即喊